打科興之前買定期壽險有無得諗？

想claim 政府果2百萬應該好難

打之前買定期壽險，如果政府唔賠應該保險公司都會賠？

就咁網上買term 應該未必洗驗身

65歲買100萬一個月大約800幾？
一個月死唔去可以cut 單？或者夾番時間打完第一針未死得，就係冷靜期完之前cut 單？

自殺唔賠

殺人或其他犯罪行為的合約是無效的

斷估打科興死，張死亡證唔會寫自殺掛

講笑就話係自殺遮，真係可以話係自殺唔賠？過到法院咩？